{"data":[{"message":"\"La conciencia despierta en el ser humano, pero jam\u00e1s muere con \u00e9l.\"\n\n(Kar El)","created_time":"2015-09-26T17:10:04+0000","id":"112718797009_10153638605382010"},{"message":"PAUSADAMENTE\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/OasisDelAlmaKhristael\/videos\/766422483485659\/","story":"Fuente Perfecta shared a video to Tiempo Circular's Timeline.","created_time":"2015-09-11T02:39:38+0000","id":"112718797009_503592426466045"},{"message":"Ajedrez - Jorge Luis Borges \n\nI\n\nEn su grave rinc\u00f3n, los jugadores\nrigen las lentas piezas. El tablero\nlos demora hasta el alba en su severo\n\u00e1mbito en que se odian dos colores.\n\nAdentro irradian m\u00e1gicos rigores\nlas formas: torre hom\u00e9rica, ligero\ncaballo, armada reina, rey postrero,\noblicuo alfil y peones agresores.\n\nCuando los jugadores se hayan ido,\ncuando el tiempo los haya consumido,\nciertamente no habr\u00e1 cesado el rito.\n\nEn el Oriente se encendi\u00f3 esta guerra\ncuyo anfiteatro es hoy toda la Tierra.\nComo el otro, este juego es infinito.\n\nII\n\nTenue rey, sesgo alfil, encarnizada\nreina, torre directa y pe\u00f3n ladino\nsobre lo negro y blanco del camino\nbuscan y libran su batalla armada.\n\nNo saben que la mano se\u00f1alada\ndel jugador gobierna su destino,\nno saben que un rigor adamantino\nsujeta su albedr\u00edo y su jornada.\n\nTambi\u00e9n el jugador es prisionero\n(la sentencia es de Omar) de otro tablero\nde negras noches y de blancos d\u00edas.\n\nDios mueve al jugador, y \u00e9ste, la pieza.\n\u00bfQu\u00e9 Dios detr\u00e1s de Dios la trama empieza\nde polvo y tiempo y sue\u00f1o y agon\u00eda?\"","created_time":"2015-07-16T02:18:55+0000","id":"112718797009_10153466475797010"},{"message":"\"Yo ejerc\u00eda entonces la Medicina, en Huamahuaca. Una tarde me trajeron a un ni\u00f1o descalabrado: se hab\u00eda ca\u00eddo por el precipicio de un cerro. Cuando, para revisarlo, le quit\u00e9 el poncho, vi dos alas. Las examin\u00e9: estaban sanas. Apenas el ni\u00f1o pudo hablar le pregunt\u00e9:\n-\u00bfPorqu\u00e9 no volaste, mi hijo, al sentirte caer?\n-\u00bfVolar? -me dijo-. \u00bfVolar, para que la gente se r\u00eda de m\u00ed?\"\n\nAlas - Enrique Imbert","created_time":"2015-07-11T17:05:31+0000","id":"112718797009_10153456917342010"},{"message":"palabras que sean imanes","created_time":"2015-07-02T03:21:04+0000","id":"112718797009_10153433065632010"},{"message":"crear una maravillosa aventura","created_time":"2015-06-19T19:07:30+0000","id":"112718797009_10153399966717010"},{"message":"\"M\u00edrense las caras, m\u00edrense los rostros, m\u00edrense al espejo, m\u00edrense a vosotros mismos. M\u00edrense..\n...Yo sigo creyendo en vosotros. Yo sigo creyendo que pueden superarse. Yo sigo creyendo en que la palabra alma aparte de esp\u00edritu significa fortaleza. Yo sigo creyendo en vuestro interior. Yo sigo creyendo que como ten\u00e9is esa part\u00edcula del Padre, ten\u00e9is dentro de vosotros esa herramienta llamada amor. Y esa herramienta llamada amor es m\u00e1s fuerte que la otra llamada ego.\"\n\n(Lbl)","created_time":"2015-06-11T18:00:57+0000","id":"112718797009_10153378576402010"},{"message":"\"El silencio es otra forma de alimento. Consumo palabras, mastico cuidadosamente sus letras, bebo su musicalidad, su textura en mi lengua me provoca gritar algunas veces pero lo soporto. El silencio es otra forma de alimento, menos nutritivo que hablar con el viento, o intentar atrapar el alma de los arboles soltando frases en la plaza\". (S. Borda)","created_time":"2015-05-29T18:49:52+0000","id":"112718797009_10153346943907010"},{"message":"Donde descansa la esperanza","created_time":"2015-05-29T06:31:16+0000","id":"112718797009_10153343867617010"},{"message":"El poder de la confianza","created_time":"2015-05-18T04:12:56+0000","id":"112718797009_10153298803042010"}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.4\/112718797009\/feed?limit=10&since=1443287404&access_token=398961933635723|q3vfJDF7XK0QgGda_qLhKQGgadk&__paging_token=enc_AdCKLLD61eULPaNfWuS59PIxEYqZBKAEVZBc7U4HZBlr1qxsSnQgT8adiRAcxK74zwFf2NGbrmZAAru8E1CSmDnqBqQZBwZCvTUHAlHJ8VJ5xFA18vCAZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.4\/112718797009\/feed?limit=10&access_token=398961933635723|q3vfJDF7XK0QgGda_qLhKQGgadk&until=1431922376&__paging_token=enc_AdBjNolrHugikHGw3dUaVMhyFm4deyKolGMkcGOnYHSGLIX5b7ltkd038QEh1ONnDLvGszY0V4D8GQendKA2bp6CBxgEzgKYtw1DgK5dl9JHUgZDZD"}}